醫療保險邊間買得過？

宏利axa保誠邊間好？

AIA

aia好似好多新聞話唔賠

有錢買BUPA IHI

冇錢

冇錢等自願醫保
講完

保誠宏利報下價

一定要係呢3間揀？

你有咩建議

你本身想買high end 定普通醫療？預算幾多？個人建議Cigna

揀醫療保險嘅重點係
一。保單賠償能力
有啲醫療保險當你過咗賠償額後，extra出嚟嘅數都可以再賠八成左右，呢啲保險可以降低咗風險，風險轉移能力更高
二。保險代理
入醫本生已經好多功夫處理，而且保險理賠亦都有一定嘅工作，保險代理係做服務，而佢哋可以幫你完成好多保險理賠嘅工作。例如，醫院普通病房如果不幸冇位要強行upgrade上半私家病房，但係普通病房嘅保單點樣賠到半私家病房係靠佢哋嘅功力，同埋有個人幫手處理呢啲問題差好遠

如果有興趣了解多啲可以tg我

大都會人壽 Metlife agent
歡迎比較不同的plan

可以幫你比較下

買左AXA危疾+醫療
一年16k

Axa

HSBC

我買左AIA high end medical 乜都包

Ching 我都係

Broker 公司，夠曬中立
幫你比較下

我答你 間間都好 睇agent 而我做manulife 所以manulife最好 乜都幫你搞掂 而且賠償率超過9成

點搵你